如果人人長命百歲，但智力、體力嘅成長曲線比例不變，世界會變成點？

唔明你嘅問題
你意思係人類好似而家咁40，50歲開始衰退
定係羅致光咁講60歲先係中年？

姐係下降到不能自理都仲有3-40年命
好似而家舊區既廢老日日坐係度等死咁